Hkbn寬頻合約完 想轉會

HKBN 500m 合約完 續約價唔岩 想轉
有冇其他台sales有offer?

點解我連電腦成日都斷

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費